究竟係邊個發明「靚女係容易啲溝」呢句野

年中害死幾多無知嘅毒撚

純粹感嘆下 並非影射本人

咁溝吓我 我極度樣衰

你信咗呀

你信ON9遮
靚女易溝,咁仲有人要豬西咩

容易過中間嗰啲女=/=容易

唉屌

受騙的那個 比騙徒更混帳

點解咁講

7.7

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

事實係易溝喎

講咁嘅嘢嘅人，唔係有錢就係靚仔

成功唔容易。另外唔係實例多，點比較？
所以唔會係偶有發生嘅靚女對普通人一見鍾情

事實靚女真係易溝啲 可能佢自己都有準備 只要基本條件有齊
靚仔夠高有錢

大劉發明的

的確係，有錢或者靚仔已經掂硬

我未聽過這句喎

靚仔發明

咪係啲所謂靚女講

等自己收多啲禮物

前設係你都要係靚仔

無需要靚仔有錢, 只要令佢覺得被寵愛就已經可以

靚女係容易啲溝到(仔)

ok

靚女多數受樣衰毒撚溝，因為夠安全，唔使驚個男人會溝第d 女或俾第d 女溝

身邊d靚女同一時間十條友追緊

靚女睇才華

豬西睇樣

中女睇錢

你有錢有樣有才華就乜女都易溝

有時候係易溝過一般貨色
太多吊高黎賣
付出同樣努力既話不如溝靚女博吓

毒撚叫雞都唔受你啦

系

邊度聽返黎，聽都未聽過

就係要咁

傻的嗎
中學econ都有教啦
獲得一餐飯要你付出一定嘅成本
而獲得一篤屎要付出嘅成本係近乎零
咁你點解唔去食屎 要去食飯呢

應該係靚女少啲人追

秒

狗也不屌

睇到個毒撚樣都唔開胃

真係冇聽過

未聽過

伸利可憐蟲

夠啦唔好再講啦

睇才華?
你啲才華值唔值錢先

做下暖男
計好佢幾時m到
買佢用開嗰款m巾偷偷地放佢信箱
冧死

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

你有錢or靚仔咪容易溝